泛民的打飛機技巧（持續更新）

1.陳健波，打茅波

2. 今日（10月9日）在內會與財委會選主席在選票寫Save 12,51，Shame. 提名尹兆堅做財委會副主席，剛好尹是12號候選人。唱票一到12號就叫釋放12港人

但昨日12港人家屬去GFS抗議同食599G 就唔見人

又話首要任務要救手足，昨日都係朱閪、暉仔，成仔同之鋒去聲援。

屌那星
無聊到叫陸頌雄做馬頌雄
馬逢國叫鹿逢國

咁叫抗爭？

覺得佢地比班保皇仲肉酸

咁唔通咩都唔做？

十萬已袋，理撚得你。

泛民做嘢唔叫泛民啦

咁快己經咁撚柒。仲有成年

保皇至少真係出盡奶力保皇
泛民就9成都on99
得返某一兩個有少少閪用

宜家唔覺議會入面邊個有用

民主派初選唔怪得本土派領先過泛民好多
證明後生仔已經放棄泛民

真係無眼睇
不過其實都預咗㗎啦

停啦屌你
曬時間鬥黃
不如集中精神屌保皇共產
反正立法會都唔撚投泛民

泛民宜家咪等於保皇囉，有咩分別

民主黨臨立會議員

過幾日林奠宣讀施政報告
又有飛機打

射到林奠成身都係

星期三宣施政報告
張超雄話佢地會有言語抗爭

林奠好驚好驚
屌我個閪啦

strong po lm
民主黨 my香港

行為藝術式抗爭
慢必heidi唔係到就戲都唔做

而家泛民就係敵人
與建制派都係一樣

佢地的抗爭就係舉下牌仔
改下花名

Yeah

(cctoy child登仔的打飛機技巧)

去喜來登餅店裝修黃店

叫嗰句口號而又奶泛民嘅人對唔對撚得住本民前